波羅的海三小國圍爐區

有冇香港人喺度，大家相認下好唔好？

喺對岸 讀書定working holiday？

讀書呀！我喺立陶宛對岸即係對岸共和國？！

瑞典 讀ug定Master?

仲以為可以相認... UG exchange only. 都好希望有機會可以見下面，好絕望

點解會去波羅的海到讀書

附近冇香港人咩 啱啱到？

一言難盡

到左一個禮拜
附近應該有 搵唔到咁解

好似正常fb應該有香港group? 不過even我嗰度都唔多香港後生 會stay幾耐？ 一個sem? 我都想去波羅的海三國旅行 但咁嘅情況可能有排都未去到

得一個教人移民關立陶宛事Stay一個Sem，本身對歷史好有興趣，加埋上年香港條人鏈，如果唔介意，可以一齊雖然大家都好Nice，都搵香港人圍下爐。尤其係問香港點，自己一個人答答下就滴眼淚希望3月份會好啲就開翻啦

可以啊 但睇個勢有排都未搞得掂 立陶宛有無咩特別防疫措施?

btw 讀history?

立陶宛依邊好似幾OK，全部閂晒

瑞典呢排多咗人搭地鐵戴口罩 但之前真係好似平衡時空咁 人人幾千單但啲人生活如常

立陶宛又幾好咁，最起碼出街，除左小朋友見到人人都有戴口罩，當然老人家好似香港咁有啲都係戴得唔好。你瑞典長住？

上年8月先過去 呢幾日都大雪 你嗰邊都係？

勁大雪當地人都話痴咗線，不如交換聯絡方式，我驚好唔容易有機會見面嘅香港人一陣唔見左

有tg?

見到成堆韓國人，自己就得一個人

有！

Tc7374

波羅的海
TG傾？

好呀好呀

宜家入到境咩？